用緊im03,求升級建議

用左im03年半多啲
因為原本用緊原廠條HDC5升級線冇左一邊聲
所以有諗過買過條升級線

不過諗諗下不如襯呢個機會買新耳機
可以係同風格升級或者試下新風格都得

Player係Sony nw-a35
Playlist大部份都係女聲,Acg
Solo較少,群聲如imas/band dream較多

Budget 3000-5000

正路咪 im04 ls04
或者westone w30 w40

sd4

Ie800

正路LS 400
利申：im03前用家，上左 仙女座好爽

ck100pro 壞線，邊度配到一樣設計嘅線

出街試聽好過問連登仔啦，信自己對耳